個肚不斷好痛, 成日想去廁所, 發生什麼事?

個肚不斷好痛, 成日想去廁所, 發生什麼事?

唔知尋日食錯咩, 不斷想去廁所
個肚柯出黎都是濕屎
因為係濕屎, 就算個數量唔多, 已經好想去廁所
有時又柯唔出, 只柯出一股氣

有冇人知發生什麼事?
我應該點做?
個肚不斷肚痛, 好難頂

rip

樂觀sir

[img]圖片網址[/img]

腸胃炎？

可個人濕氣重
有無睇中醫

我睇開個中醫都係話香港人係咁
成日食加工食品同飲凍野就黎料

樂觀SIR保重身體呀

可能食物中毒，都係睇醫生啦

個人太鹹濕就會咁架啦

似腸胃炎wo 戒冷野 辣野 最好三餐白粥

睇醫生食藥 大概1-2 weeks好番

我都試過
樓主會唔會成日好緊張
有一種叫腸易激綜合症個人緊張就會去廁所